沙田示威尾聲，高空擲物擲黑警，仲擲中記者同議員！咁都係啱？

呢班高空擲物者...太差！枉啲議員為佢地爭取時間比佢地走！
竟然喺好運中心同沙田中心高空擲物...遮、頭盔同雜物..
衝立法會唔錯！呢鑊錯撚晒！浪費議員體力同心血！
成事不足，敗事有如！
我知有人會唔鍾意我咁講！
不過，我由頭到尾都支持五大訴求！
每次遊行都會去！
但今次令人太失望！
成也青年，敗也青年！
但我唔會因為佢地嘅行為影響我對政府嘅睇法
黑警係好多場示威嘅衝突製造者！
淋病更加係罪𣁽禍首！
共產黨是全世界嘅邪惡軸心，必須殲滅！
五大訴求必須繼續爭取！

比100蚊整走個p先

走啦

負評 上一頁

屌你老母收嗲啦

P牌仔-block-上一頁
唔好再覆

呢個鐘數玩高空擲物

P牌仔 請負皮上一頁唔洗推

Hi P牌仔

你快啲死
一毛狗
8964天安門
法輪功
其他人唔好覆

P

捱打都係岩?

收聲啦P牌仔

屌你老母阿

你要你老母比狗屌都係岩?

仆你個街P牌仔 又係度開曲線post製造風向
此post已完 負皮上一頁

277341

有片先講野啦

27xxxx

買個新帳先開po啦

我嗰個4萬幾

5萬放比你點睇

DLLM 班藍衫比佢地走咩 焗晒入市中心 想一下扣曬甘多人 抵打係應該

3毛警示 大家負評上一頁
此post 完

太假喇
重作啦黑狗

反擊

新會然😂😂😂

就咁浪費咗個ac好咩

想比人屌分化？就算示威者扔刀片你都咪出聲 兄弟爬山 各有各做

P牌仔

發夢見到係黑警拋
噤都係岩?

收皮啦 警察要清場洗撚入商場 洗撚封港鐵？

p牌狗屌你老母

P牌新號 一黎就發呢d post 好7呀

發夢見到樓主有份打，咁都係岩？

首先你連圖都冇
二黎你係p牌，更加冇人會同你理性討論

唔鍾意，唔緊要！
我自己摺埋！

收皮啦左膠

樓主死全家

屌你老母我覺得打得小

走啦P牌仔

你成篇文都充斥住一陣虛假既味道wor

你老母收皮啦 班狗係咁衝去打人

關你撚事

低級紅
劣到笑出聲

差佬出爾反爾言行不一唔掉你都唔係人啦

唔會影響你對政府既睇法就唔好岀依啲譴責分化post啦 你應該係叫人擲準啲 唔好擲中自己友
擲遮 擲水樽 你就岀黎屌鬼
過往成個月既怒氣 係咪你岀黎俾人宣洩啊

P狗

又錯，我屌你老母啦

你收聲啦臭閪
我連理性理論都廢撚事
成個月
有眼睇

Block

P牌

屌你老母 分化撚

死開喇撚屌

去Amazon買張去P卡先 Thanks

收皮啦屌你老母

ON撚狗, 前面放人走, 後面衝理狗上黎
邊個撩交打呀宜家

中黑警好，中果兩位左膠議員更好，唔小心中記者或者市民就心表同情，唔應該傷及無辜

屌你老母啊 分化撚
負評 block 上一頁

明架啦，知你下次會去現場幫手掉

起底 負皮 上一頁

行撚開啦
屌你都廢事

唔岩，但錯既係政府

單機喇 P牌仔

Show Blocked User - 匹池雷
完全封鎖

食屎啦死p牌

收嗲啦傻閪

p牌仔你行撚開啦

邊個迫示威者入商場？邊個唔比人走？

你老母藍絲係樓上掉煙頭掉水樽落示威者到又點計呀

咁都唔岩 我屌你老母仆街死啊

番火星啦藍絲狗

走啦屌你老母臭西！

就算掉野我都覺得係自衛
掉野已經係好低水準
放氣油彈先攞出嚟討論啦

Blocked

Block 上一頁

人地都係火車站走路
你黑警重要push

迫到人還擊 怪得邊個

Show Blocked User - 匹池雷

屌你老母收皮啦 死分化狗

五毛語氣 講野無point
負皮 上一頁

走啦分化撚
抗爭呀去旅行呀依家？

走啦P牌九一睇就知你係鬼啦

屌你老母，食屎啦仆街

收爹啦P牌仔 未甩P無資格係度吠

放過樓主伯母，係我地錯

block負皮上一頁

1毛都俾多你
單機啦你

開新ac 等甩完p 再出聲啦
冇人理你

樓主想救樓上d居民....

不割蔗

我都同意，d警察full gear,你只會傷害到無裝備既議員同記者

Blocked User - 匹池雷
完全封鎖

blocked 898

p牌仔

政權先係我地敵人

收嗲啦p牌傻9

黑警催淚彈中埋記者同議員，咁都係啱？
過主啦P牌狗

得閒開過新p牌啦

你食屎啦仆街

P牌仔 我衷心咀咒你老母食屎

錯錯錯 由69開始呀 已經犯曬法架啦
不如你番去同你媽媽講出面好危險算啦

傻仔警狗 返屋企含你老母條撚啦

甩p再傾啦

死撚開啦， 唔預你玩呀

連登仔，唔好唔記得好多中年人因為反送中而加入連登，唔好郁哦五毛五毛，只會分化同路人！

剛愎自用係運動衰敗既徵兆

俾錢整走個 P 牌先講嘢~

你呢次發言就成事不足，敗事有如！
要先扣三毛

屌你老母

圖呢 片呢 你老母呢？

你老母 入哂商場火車站你條防線推黎做咩撚野先 見人就捉 根本好多人都諗住搭火車走

走啦屌你老母

p 牌仔 單機啦

P牌仔屌你老母

p牌仔hi ,bye

死開啦 仆街

暴動p奇返香討啦

屌你老母閪 ， 你老母俾狗拉返差館屌緊

我呢個3千幾
廿萬放
抵到爛啦

翻牆犯法

垃圾p牌仔咁示威中途至尾聲黑警打示威者 仲打埋記者又點計呀

Block埋先

收皮啦屌你老母 第一個擲撚死你

收皮啦 屌你老母

扮咩中立啊，打手就打手啦
而家你地帶咩都改變唔到市民對你地既感覺

P牌西 我屌你老母

你老母做雞養大你又係岩？

好心你P 牌就小心啲經營下個acc 先啦

5毛已比錢 請出返去

P牌仔學人出聲？

呢班高空擲物者...太差！枉啲議員為佢地爭取時間比佢地走！

因為唔擲準d?

Babycondom轉會？

一見到p 即時負皮走人

收嗲啦p牌狗 冇咗p先好亂吠

我屌你老味未到十一點係撚唔推垃圾毅進狗

屌你去仆街呀
Block

p牌. show呢個icon出嚟 非常有用

你P牌仔嚟咋 咁多嗲

你叫啲黑警唔好打爆人個頭先

門口嗰邊~請

擲撚爆你老母個閪

我屌你老母 收皮喇7頭 p牌西

死撚開啦P牌仔

開過個ac啦

Blocked user -P牌仔

收皮啦p牌仔 想係到分化？
屌撚死你地班黑警 藍絲
我地都忍得你地耐
愈黎愈過份

okay next！

咁串你來掟呀，睇你掟唔掟得準

我都覺得好差

真係好撚差

岩

樓主你死撚左去好過啦 屌你老母

收皮啦

我認同唔應該高空襲物 不過應該落去幫手

P牌仔收爹啦

P牌都好意思帶風向

user ID會唔會新得滯

用字笑撚左
已block
單機啦你

黑警打到人爆撚晒江你唔講
記者比狗打你唔撚講

依家扔少少野你講乜閪？[size=6][/size=6]

屌你老婆，啲冚家剷係咁迫啲人走又唔比後路人行！入到商場都照迫人行，散得切先至得㗎？想人踩人咩！如果我响現場又如果我夠力，掉架車落去添呀！

屌的老母冚家剷

走啦無人歡迎你

收皮啦p牌仔

唔緊要，我地無事！ 下次望住我地隔左邊一邊就得

p 牌

連登冇人好似你咁講野囉

收嗲啦